電競雞？評下理好喎

電競細包單嘢冇見過佢出聲
明明實力唔錯仲要係被討論嘅主角排第2
佩服

唯一非女權主義者

利申 冇課金

牙陳令好多啦

連登仔係女都話雞

啲女權撚J下算啦

以前好撚樣衰 依家叫做普通樣
吹撚大晒

人地做雞關你撚事咩
有需求就有供應架啦

冇話佢係

屌咁你開post把撚呀

佢冇拎過女權出黎講
有人話電競就係雞
我覺得佢唔算係
咪叫大家評下理

ok la

對淫眼幾正

屌咁你講清楚d呀麻
講到東一忽西一忽咁

雞唔雞我唔知 叫得電競選手唔該打機打好啲 佢咩排位? 鑽石有冇? 電競選手呢四隻字嘅榮耀 佢配咩? 人哋為電競付出幾多? 受幾多壓力先可以做選手 ? 好似你咁露下樣flirt 下觀眾就得?

女子電競一直畀人話係賣樣 d呀仲要賣相 咪即係令女選手一世畀人睇死? 對真心努力追夢嘅女仔公平咩?

我唔明女權撚點解仲會幫佢而唔係屌7佢

我錯

你講緊邊個

deer 陳 仲有邊個?

我post講緊蔥蔥喎

以為你講蔥蔥
不過佢唔係電競選手

如果觀眾係為睇佢地打機佢地咪會專心打機囉
有咩需求咪有咩供應

咁咪就係問題囉 女權主義就係唔服從於男性凝視

同埋你唔好消費電競 講到好似為女仔打機平反咁 最後咪又係賣樣 你講明係花瓶 係 model 咪得

最後一句存疑，係咪真係有女權撚撐佢地

中大email有冇就呢件事發過言